First trade沽空收幾錢利息?

問佢又話隻隻唔同
要兩個星期先知
黑店咩

有冇巴打用過大約收幾錢?

同問

仆街 唔同既咩？
即刻平倉先

佢話隻隻唔同
黑店咁

咁起碼有張野望下都好

根多間都有
連牛都有
真係唔知佢做咩
搞到我唔敢玩

你冇沽空過夜掛?

平左
我已經特登月尾果日沽諗住睇月結單收幾錢
點知又冇收

睇完post即刻平左

FT D息好撚貴
我仲要兩星期後先知佢收左我幾錢

話時話FT借我股票去比其他人沽空
又話有息收, 都無收過

我都係，一直收唔到
又冇record

借左出去好似話會有個"L"字, 但未見過.

你上次收左幾多

未收
呢排先買

支牛都係隻隻股票唔同息口 不過可以睇到

息口係睇下果期波幅係咪大
隻股係咪就黎俾人退市/ 破產
呢兩種股都可以去到幾十% even 9X% 年息

收唔同息都明既
但冇得人睇
要兩星期後先知就真係